母親節前夕都搞埋啲咁既野

無人理

1999

體諒吓啦

錄低電話對話ma

[url]如果你報警真係希望佢入罪
千祈唔好俾佢電話出嚟
正路諗都知唔應該俾位佢入番你 [/url]
唔係法律JJ，唔知有咩做到

揀錯咗，自膠一打

已經係遊蕩罪

咁好啦
唔好俾呢啲社會垃圾出嚟害人

出咗限制令先啦
至少呢排唔好比佢接近你地屋企